所有醫護同我入黎

勇武你地又唔敢做

人地班小朋友為左你地為左香港人比人打GA打 拉GA拉 有晒案底 冇晒錢途

如果連罷工都唔敢,你地仲可以做D乜

如果連罷工都唔敢,你地仲係唔係同路人

如果連罷工都唔敢,你地點樣面對下一代

如果連罷工都唔敢,你地同藍絲有咩分別

即時1817:
就快到七點啦！入咗嚟既每人推十下，之後其他手足接力！推到八點完場！
推完準備落街啦！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

我相信有醫護係前線FA

唔好推個責任俾人啦 你自己又做過d 咩

又慷他人之慨，你唔係醫護啫，咁你做咗啲咩去反對政權呀？連登開post呀？